成日覺得父母咩都畀唔到我 但原來畀左一樣好特別既野我 將來可以世代相傳

就係。。。。
。。。。。。
。。。。。

。。。

貧窮

富不過三代
窮不過三代

窮一定會過三代
一定會世世代代永遠流傳

窮不過三代係因為第三代窮死左

又或者窮人唔生仔 唔再害下一代

Ching，自怨自艾唔係辦法
改變貧窮思想，努力增值自己啦

「過去十八歲 沒戴錶 不過有時間
夠我 沒有後顧 野性貪玩
霎眼廿七歲 時日無多 方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚 」

怨下唔代表唔努力架喎

有無聽過羅富齊家族？又或者香港嘅利氏家族？！

有d人係真係窮到會窮超過三世
諗下某d真係好窮嘅人，佢地嘅細路都好大機會讀唔到好多書(要幫補家計)，連鎖反應所以之後都好有可能會繼續窮落去

信呢啲真係好傻仔

未生第四就餓死

可以怨但唔好認命

你唔好撚覺得你會有下一代先啦。好嗎。🤣

你估我似你係毒撚咩

窮撚仲衰撚過毒撚呀！
窮撚🤣

但我窮到仆街都有女喎

有女都唔代表你會有機會有下一代！

我都唔想生

香港咁真係。。